[推到完場] 阿 仙 奴 I vs 史 篤 城

今天, 下午11:00
酋長球場

藍斯後備都冇

勝利女神呢

主席又後備

小妹新黎

今晚豬左唔好賴我..

Alex_Song 呢？

收到風poba屌緊女小妹代開

無藍斯=贏

反藍黨勝利日

勝利女神

你咪又係正選都無

高均賢係咪會一路正選到季尾

雖然唔係高登
但豬左可否binc???????

高清英文
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

問過契仔未

go hkg la diu

出齊士 同 奧燒 唔撚續約 電叻攬住 禾仔同男絲過世啦

十卜阿狗食屎

執柒左佢啦

潮撐史篤城

比比鳥

個陣咁正路既

輸鳩硬啦垃圾阿

Sopcast

疏，條仔生日要陪佢

同求 140544冇

Windows firewall 話係釣魚網站

開波

一直用開

加比爾周ox

Windows
你都幾好笑

Sopcast or flash link please

無Link

夢遺放題

Boss 呢下批唔到輸得

Try this one?

蒙尼沙

比急屎上啦

有無fb link?

fb

輪換下 比豬腦踢啦

用星火有樂事高清粤語

叫禾仔入中間同人爭頂

話比山狗聽無佢一樣得

Ox做乜鳩呀無食飯呀？

平安鐘

求link

差啲比沙基利狗收皮

沙基利做乜唔起腳

咁都唔輸得

五分鐘 平安鐘

人地係咁放水

今日條後防搞咩呀
屌換件主場球衣先

有冇真高清 acestream

好野黎 an機用

山狗

大陸野，不了

左閘放題

G5完全唔上 右邊好弱

sopcast link有冇人可以比我搵咗好耐都冇

點解stk要扮鏝城

嬴2球可以暫時享受一日榜首
加油

禾哥

我禾生性

禾仔可惜

......

細梅真係有種xabi既感覺

Xhaka比老而不教到不射

呢球 高基連堅勁

而家個排名高左少少喎

禾仔有貨交

又搏到犯規

求電話link

x29俾得好毒，最衰頂唔到

其實100分企係自由球度有乜用

完全呃唔到人

出嚟啦雞脾

唔好呀

要留係到打四閘

唔好傷呀....

m18

夢遺

monreal黑氣纏身得好緊要

傷佢唔得掂呀
十二月都要咁

做乜撚野呀你 ox

12月好撚多場喎屌
快車

Ox打正選得三成功力

touch down黎

想推右走左

張仔傚咩鳩

😂😂😂

G5

on9 G5

G5笑左

禾子

G5 hang晒機

出比比鳥啦

點到禾仔短袖既 阿狗傳統唔係要統一既咩

如果係比比鳥

M20都短

唉

心都離一離

差啲比派路收皮

冬季老野會唔會入兩匣替補

好彩Allen射得衰

pirlo

反了反了

阿倫咁浪費

已經夠人啦
點解仲要買

比利連

M20傷左？！

仆街

梅斯達菲

屌又一件

又傷第二個....

傷晒

梅斯特菲傷

幾多人都唔夠用啦

細梅 大獲

十一月nightmare變十二月

細梅

hamstring 幾大獲...

差啲

撚有越

唉爭d
唔好再傷了

12m

屌

哇屌你

岸鳩 黑哨

又要睇g5打中堅

派路好波

又輸十二碼

屌咁都pen

黑..

沙加隻雞翼

阿計後防做乜勁今日...

嘩屌黑到

用個頭撞人

咁都吹

德甲紅牌王

痴撚線

咁都12碼

都叫12m既 係起爭

11月變左12月

On9 打摔角？

踢波定打交

咪玩啦xhaka

渣ga 比位人入

點會冇12碼丫大佬
成個手㬹批人頭喎

身為獌都覺得黑哨到出面

咁都pen

xhaka d動作真係難睇
成日都好粗暴

都失晒位又無控球自己沖埋黎都12m

唔係咁都 冇12碼 咁都叫黑哨掛

爆曬缸都黑

咁都黑？兜野批落個頭
利申阿狗

0:1

唔掂得返去打兵乓波啦

渣ga

佢矮姐屌
揹位都吹

睇完replay又真係抵輸
渣加

生得高累事

呢球唔抵

球証公平

cech幾時先救到一粒

唉落後先就仆街了

係犯規喎

垃圾xhaka

都唔預佢救到

會長好似冇一次估中

打撚到人爆晒廠都話唔掂得

次次pen都救唔到

屌，場場都輸球12碼

呢d犯錯真係可以避免

冇錢係要用呢啲

波都未控定都可以12m 無天理

我係阿狗都覺呢球要pen啦

C治可唔可以救返次黎睇

相信w14+比比鳥

又要等住污救命

派路生高啲已經避免左

係祖阿倫收唔切撞埋去WOR

賣啦屌 垃圾

唔掂得就去打籃球啦，咁都12碼

牌王又嚟

唔係話有心犯規但睇replay係要俾12碼

呢d犯錯真係可以避免

Xhaka今季第幾鑊？記憶所及已經試過紅試過十二碼

雲加快d右邊蘑菇推高兩格

今季輸左幾多球12碼

反藍黨去左邊？

下下企到好似C朗咁
硬橋硬碼撞人飛剷
一季都唔知重演幾多次

睇replay派路完全無控到個波，係盲眼位唔收制撞過黎

瘋了

agger

其實GG 左， 阿有幾可反勝

你都岸鳩

點都好都冇佢既事啦

冇人買啦

救唔到pen都屌

斬乜鳩呀?大風呀?

批爭阿

比比鳥 沙格拿式出波

睇下點 叫阿打逆境波慘過食屎

阿反勝 連殻塞十粒海膽入屎忽

Agger 真係唔係有心批落去 xhaka食左身位
算啦可能都唔可以理性分析

一下者 唔好咁啦師兄 抖左咁耐

沙膠 唉

渣加嘛嘛地今日

仲要對手係屎城 印象中落後無反cup過

施治

沙加幫人解圍

L下半場Lucas換ox教訓下班閪波啦

so 9 sad X29
阿記又要靠最尾A7既個人突破先執返一分

頭頂

CHECK

Cg都膠

有細梅仲係不敗
唔通冇即刻輸

施治有價好賣

cg玩完未

邊個係山齊C

我都睇到越位啦, 仲俾番個波奧燒

比比鳥一岀黎
成條右路生晒

福將

推煩Bellerín上前啦

差啲0:2

冇calaso

過幾靚呢下

我禾

比耳連

垃圾禾

禾

禾仔

咩話

食撚屎

14

超靚

山狗穿得超靚

咁都入到

山狗功勞

好波呀我禾

你講咩話

山狗pass

喂？

穿得靚，俾波都俾得好

禾子生性, 阿狗倍感安慰

believe in w14＋比比鳥

對面個龍on9

小明傳比小明

禾神

又係呢招
山狗拉出黎 傳比 比比鳥 即彈比 入左中路既我仔

比拿連 輕鬆

出黎講下野啦

禾柒淨係識同比比鳥踢

比比禾

呢球世界級

托柒

山狗
比比鳥

我仔

今季阿狗破密集防守有改善 之前攻極唔入

Bellerín 靚傳， 和仔

禾子好波

gin. lee 今年好勁

反勝呀屌你老母， 贏左先講啦

手足都係燈啫

都係要靠我

點解金球獎冇我禾

禾仔 咖啡機之鬼

派住烏出黎

比比鳥出左黎右路進攻真係好好多

出比比鳥條右路生曬

咁未輸你又嘈乜柒 係都要衝出黎

幾時出我

兩個心靈相通咁

G5點識打翼

Ching 明我心意

係時候去巴塞取代蘿蔔頭

原來正話球波係夢遺閘

Ox又派膠我屌你老母

又翼又閘 10萬周薪抵加啦雲加

歐聯咪出左囉 係都出豬腦先啦

比得勁靚 穿哂三條友

收皮啦收皮啦

咄咄逼人咁做乜鳩

轉邊轉到炮彈咁

聽到出面有人入波個陣大叫慶祝

比佢劇透左

我都係咁話

15c

俾得咁靚同我飛機

比爾連

屌你ox

屌你老母張伯倫

比比鳥打起右路

100分隻腳真係冇感覺可言

控前一射 好過即時射啦 好廢

比比烏好好用

打得順左

下半場豬蛇/主席換撚左ox佢啦屌

ox換perez啦屌

右路直刻眼前一亮
兩個都咁快, mark唔哂

全部攻勢都係比比鳥策動

bellerin進攻好好多
防守就gabriel穩重d, 都唔錯

有比比鳥同冇比比鳥完全係兩隊波

山狗真係跑狗嚟

殺卡D波下下傳到炮彈咁撚樣

明明係山神策動

比比烏d進攻好好j

對對面黎講真係好煩膠
成隻狗咁追波

發現禾子上半場啲轉身好爽快

相反100分

比比鳥愈黎愈勁

輕輕地留名

比比鳥
不得了

100分不嬲後期先交功課

不如買祖allen

留名史篤城反cup
2:3

新全錦上添花王

插水狗侯城

換走100分啦 好廢

下

人生既後期？

你做咩下

禾確特叫法

禾仔(0入球）禾哥(1入球）禾叔(梅開二度）禾爺(帽子戲法）

p.s 快啲放我基佬70分鐘入波

血台冇得睇

有無巴打share sopcast link

叫聲禾哥嚟聽下先

入一球就捧到上天

禾太爺係咪大四喜

叫開禾狗

其實100分一定係要後備上先得

我有個助攻

同豬腦一撚樣

仲唔出豬腦一定無3分 死老野

山狗下半場兩球我講嘅

一日托柒 一世托柒

btw唔換100分等收皮

上上地腦

山狗越哂位唔俾都屌

上年係咁輸own goal
今年就12碼

辣低咗件

我禾唔差其實

d touching 同decision 有時幾差，今年好左好多

今季就係
之前

奧燒！

呢腳波交波走位都靚

今季上力

臭燒好波

奧燒產草

奧燒

奧

百屌..

燒bb

孜入波

Ozil bb

任你點去演繹 都係妙絕

奧燒竟然慶祝

ozil wtf?

？

燈到

垃圾禾入波
100分助攻

勁過雲佩斯 唔洗訓都得

同RVP 2014世界盃果球異曲同工

cg: ez

禾燒

奧燒用頭+剷草

張伯倫大巴大巴打落d hater度

100分

百屌成材，請繼續屌

當爺

差好遠

屌奧燒靚頂

ozil 竟然慶祝

屌100分識傳波仲要咁靚

個球證啲走位好差

屌你球證

咁興奮做乜
轉個頭爆多鑊啦

仆街球證

咪臭系

好似有手足塞10個海膽

連埋個REF一齊踢入網啦X朗

產草

點解主場都咁大噓聲

個球證on9? 擋左兩次波

boom 好似係

妹下妹下

shoot~

百屌成材

Xhaka專用打氣聲 Shooooooooot

斷左死得人果球

上呀！

咩噓聲？叫渣ga shoottttttt~

嚇撚到我

防守型禾仔

爺爺出錢續約la
成隊阿狗真係打佢2個

我禾今日好好火

Yes

禾子and100分

=.=

快到

後備球皇

雲加: 18 months is quite a long time

遠射唔中，下場無得出了

軟射 同化成功

屌，講波佬話x29抽得
一講就剷草

英人 100分禾佬

要出錢，不了

張伯倫空哂

好似好大雨

終於100分！中龍！👏🏻👏🏻👏🏻！

又遠射

100分好生

Eunji_Sica

換豬腦出場未

自己射又係比返人
交比100分又係比返人
why don't shoot

都係偷圖姐

張伯倫今場唔錯 冇位屌

我地睇緊同一場波

唔知爺爺會唔會換主席出嚟玩下

比外星人捉左？

山9

山神好撚想入波

高基連好勁，係咁截晒啲波

高基截左好多波

好好丁

山狗除左身高真係完美

有比比雀好正呀屌

高基都遠射 反了反了

個旁述山齊c完未丫屌

爺爺話左唔比射

入到粒好嘛

入多

爭啲

領先一球永遠...

自從比比鳥出黎

夢遺冇再放題

一個旁述係到山齊c一個吹奏疤狗我屌你咩

阿狗整多粒先 一陣比屎城追

之前都講過呢個point

望下個鐘爺爺差不多換人了

Joe allen豆腐黎？

個球證又鳩吹

對面根本攻唔撚到

宜家史篤城仲有冇阿狗最驚既手榴彈

輸完12碼之後
渣架醒神左

個 ref 好鳩下

check今場搞乜
咁多蝦碌野

禾仔好勤力..

唔好講啦，你知燈呢家野...

自信=假阿

留唔留意到今場奧燒山狗係完全唔洗回後攞波
無左藍斯條廢柴

睇個勢似會比人追和

Ox終於換走

又iwobi 新契仔
出豬腦未呀

仲以為會出lucas

義和B

Lucas

真係唔好太自信
上次以為有會長燈阿狗會食到熱狗

耳和鼻

想睇住污錦上添花

首先奧燒有
第二係因為屎督城押太後

喱個真

Lucas 都係同金寶同一命運

Iwobi

出gibbs都唔出2和B啦

一掂波就派膠

辣殺

好垃圾

iwobi其實都俾符唔差啦

高字

蒙利爾個高佬阿哥

以為高字一入嚟就做到野

自己右邊空晒就射啦，左邊咁密點打one two丫

哇屌

夢遺個阿哥上場

平安鐘時間

入多粒穩陣

換基佬入黎守高治啦

痴線 又黎高治

兩兄弟同場

高治 哇屌

斬！斬！斬！

真正既史篤城番黎啦

會長

換基佬未

禾子後腳

真勁

3:1

iwobi!!!

義和碑

珍惜高治， 35歲了

成才

我叫你耳和鼻 而是這聲音可像你

呢個po真係好撚燈

新享利

2B

燕皇飛

嬴2球就會暫時享受一日榜首

又幾好耶喎

冷靜

IWOBI

球證今次做得好

2和B!!! (二十分鐘)

聽日車狗輸

阿狗唔讚得

繼續百屌2禾b

幾型

新登仔連百屌成材都唔識

同阿邊個好大對比

岀得住污未
錦上添花ok？

竟然救唔到

一插完iwobi即刻入一你睇

英文旁白: gd referee

SANTA IS A GOONER

好大雨

四球都比人追過
兩球應該都差不多了

住烏

你班仆街又燈到成才

G lo

果個屌極都廢，同Ramshit 差唔多

👂👃🏼

山狗黑面

住鳥

銀河唯一

山狗不開心了

山狗個樣

前幾頁仲有傻鳩捉燈神

垃圾是間先出豬腦

Sanchez

銀河

錦上添花王

即刻出住污

山狗 :

山狗踢唔足120分鐘 唔續約了

難左D

山狗頹到咁

踢唔足 不了

出嚟防守角球咋你估真係銀河唯一咩

今日終於唔係山狗朋友隊

iwobi入曬中路

收奧燒啦

換住烏通常會比臭燒刷助攻

點解山狗唔開心 難得隊友生性

山狗表示我想刷入波神射

條友係港豬，一唔返工/早收工就無人生目標

換晒啦

豬腦踢乜踢

垃圾時間先出垃圾

禾狗上晒身喎

禾子真係

狗也不屌

山狗跟本係CARE 自己多D

禾子今季蛻變？

[img]/large/784fda03gw1fam6029wufg208t04wnpd.gif[/img]
係巴士唔撚夠電睇全場

請繼續

以為禾仔會岀仆街盤球

岩岩訓醒起身？

垃圾夢遺幾時會入到波
利申印左佢

coq 都未有啦
btw marion

錢多可以比我

禾子個長傳

有無人覺得沙基利果兩條肥腿好正

我都印左佢

原來周中打愛字頭
唔怪得老爺咁早換山狗

執多劑5:1先返黎啦

臘腸狗咁

奧燒做左新界牛

都岩架，好怕山狗冇啦啦傷埋

都贏緊波 入左球就不了

竟然有人印佢 我以為得我先咁重口味

跟住兩場大波

場波一張黃牌都無

只印我禾同牛奶

高治嗌錯做施治會唔會太過份

差Ｄ唔記得左已經係快車期

唔係第一次

個球證想點丫

食身位都吹，on9

屌 細梅傷成點

呢條撚樣真係柒下柒下

冇山狗成隊波唔郁咁

係
諗返山狗黎之前成隊波都hea
佢黎左之後變到好熱血

基奧特落黎15分鐘波皮都掂唔到

仲話入波
諗下好

垃圾

佢係度真係成隊波帶生晒 個個都會走多2步

比佩雷斯仲好

基佬陰鳩公

完！

一日榜首

有丁快打

阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

有得J好J啦手足們，得番24個鐘

基佬要走了

頭先有條撚樣話塞海膽落屎忽

我廠有機拎英超啦

獌